一手 Fact Checked 機場附近發現黑警新式Tear gas [有圖]

和理非既力量真係好恐怖
我當你點fc 都好 呢句一齊走真係好嘔心
當為一個發夢好多戰場都企前線既我
覺得好無力
以後只要大機構配合警方 放下警力 叫下員工早走
一粒TG 都唔洗出 走9成人
TG 威力大 和理非既威力更大
話我分化都係咁話
幾多人又有咩用？
Btw 遲過6點走食tear gas 食到好辛苦

最嘔心係行過見到有自己友同和理非嘈交
和理非師兄表示今日活動咪好成功囉
成功左唔知係邊
掉低哂手上成堆野無做
大家出黎淨係想大家記得721 811
然後大家記得既係
香港人加油、一齊走
危險果陣救人走 安全果陣一齊走
連機場呢個全世界無人敢掉tg 既地方
都留唔住和理非
祝香港人抗爭勝利

新式催淚彈好勁*1

新式催淚彈好勁*2

新式催淚彈好勁*3

新式催淚彈好勁*4

新式催淚彈好勁*5

新式催淚彈好勁*6

新式催淚彈好勁*7

新式催淚彈好勁*8

新式催淚彈好勁*9

新式催淚彈好勁*10

正式宣布連登已被騎劫

⼀⼁